\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)

&& In außergewöhnlichen Umständen können Teams Ausnahmen von den in Appendix \ref{D} genannten Vorschriften beim Vorstand der Ultimate Abteilung des DFV beantragen.

\end{easylist}
